做女人真係要好好保養自己

老左殘左無人可憐，襯後生有本錢揾多少少錢旁身

利申 左圖我屌，右圖不了